有冇90-93嘅巴絲入嚟傾吓計？

請用不推文 thank you

搶

瞓前留名

就30 又單身緊好悶啊

單身聖誕

我仲未死 我係到
前日自己一個去左飲悶酒時睇到阿sam單野
忍喊左一陣 連侍應都唔好意思
加油阿大家!

早晨

唔好諗太多啦
加油魂巴

早

又等食飯

返工返工

我冇事

唔開心自摺先

隻手乾到一個點

已爆册
一掂搓手液

所以呢個時候洗手算

jo

新post 留名
食完飯飯氣攻心好眼訓

有得蛇就蛇

唔驚
今年有得返工過

冗員星期六日唔出現

web係咁load

Some of our users in Asia are having connection issues at the moment. Our engineers are working hard to restore connectivity. Hang on!

上到TG啦

上到未

出街街開唔開心呀

得tg咋咩你地

蒲頭島好熱

有聲

打完個邊爐又凍返

頭先我都食左好多甜野

你得嘅

加油

一夜又凍返

知道真相之後冇左心痛既感覺
好似心死咁

早晨呀

又要諗一陣食咩好

日日都要諗

有咩野聽？

wow

留名跟進

聽到自己既心跳聲

有無人識食日本妹無數既飛機陳

- 分享自 LIHKG 討論

雞蟲

咁既人都有人愛

唯有同自己講要活得比佢好

我都啱啱起身
放假好舒服

操完返去瞓

好似放低左好多咁，因為意識到某人已經唔再係重要既人

鐘意你既態度

乜料呀

夜晚又涼返唔少

好似angelina Jolie個d遺傳癌症基因太高先會切

意思係用黎鼓勵自己振作姐
而唔係真係要比
鏟左佢contact 就算

收工 乾返支cheap野先

刪哂所有WTS IG FB對話同手機D相簿啦

夜晚好凍阿

早呀大家

早晨呀
又要返工了

冇事呀遙香?

阿記

好似可以驗到有無遺傳到家族癌症基因個d

電叻是無辜的

愛蛇是無姑的

早 希望大家都有好事發生

加碗烏冬 正到仆街

幾時食飯

冗員唔見哂

收工未呀

食飽又恰左陣

又要頂多兩個鐘先收工

why?

要請食飯

仲有半個鐘

居然臨收工上唔到網

搞咩?

竟然係兩日前既post

唔知咩事

D野聽日先理

有

等緊收工

應該都好過尋日

食飯前上水

冬天要冬眠

繼續冗員消失哂

人大了

上水

我唔怕

咪好囉

因為今年太多時間向屋企

變左冗員吹水區啊

早晨淳巴

大家早

行會今日討論拍板恢復7月時最嚴厲防疫措施 再禁晚市堂食

屌仲卜左 黎緊gf生日lunch+ dinner
dinner可能食唔到

5-6月去過denmark都唔係太凍

Helsinki?

佢都係9up姐
根本政府都唔係聽專家做野

何柏良好黃

嬲嬲下見你貼返出黎笑左

俾人話係痴線佬的covid-1984經已行到12同13啦

早
希望同事明白，wfh唔係好想趕圖

人呢

hea做緊

做晒嘢未

差唔多

邊打機邊做？

俾你發現咗

巧正常 禾刀想打機

無人傾計啦?

表演3連

你哋貪新忘舊啊

you cannot pass
做緊野啊

做完啦已經

你就好

傾呀

邊個

爆post未

收工

iphone 12 pro?

搞到聽晚要提早食gf生日飯
咁weekend要諗過活動 咩都閂哂

我要delay週年飯啊

行山啦

聽日食？

坐船 睇燈飾

會delay
要就佢

android派既人係咪已經絕哂種

我，三叔

三叔s10+
好好用 note20好靚 想換
但今年加得勁小人工

公司fd既全部都係i瘋友
用過一次ipad pro用唔慣放左

有得加都好好啦

三叔都好既 只係我習慣左ip姐 唔等於我鐘意ios system

早晨
星期三啦
得返今晚可以出街食

習慣真係好恐怖

同以前用過三叔

自己都係隔日放，佢wfh又唔睇Email，一返工就係咁催圖，dklm
出個email同我講個導師ho ging，jm9

我換咗
舊電話舊電發脹

kui jm ging

好眼瞓

好能多嘢做

電話用android 然後上網用ipad

我都係

放飯未呀

10 mins

唔夠訓?

個fd之前用note7 大家都驚突然爆機

通常咁講完都冇左件事 依加仲武肺

飲少啲啦
咁多咖啡因

好，瞓醒

訓左唔夠十分鐘

上水先 好多post未上過

拎公司個notebook 畫圖 好辛苦

公司冷氣勁得濟
瞓唔到

吃完飯想訓

個期爆到

有cum被

我家姐用note7上唔到機

成晚?

用私伙野啦

唔係成晚得4個鐘 仲要合埋一齊

居然有

冗員呢?

Wfh 了

你差一隻

收得工未

幫手表達唔可以搶你focus

因為公司好好瞓

睇黎你公司個氣溫啱啱好

有被就啱啱好，好暖

有沒流口水

我得件褸

自己帶張毛毯返去啦

今日冇
但壓到塊臉有皺紋

有得戴罩唔怕

收工操埋最後一轉

收得工

收工啦

其實而家係巴士係咪唔可以食嘢

唔好食d麻煩大味野就得
不過小心d法西斯咁解

我睇到大麻

好撚痛呀

你睇左咩

睇緊隻手?

有啲野喎

直接用手，不過唔係好多野食都可以用手

用左手

都係一個辦法

唔用慣就出事
用刀匙叉啦

呢個時候居然冇人?

之後今年內都應該係無得夜晚堂食架啦

冇家
數波波玩疫情
打下稻草人
跟住又有堆演員同自己人合理化一堆野
總結,等死

同埋,港共會突然咁關心
無善獻殷勤,非奸即盜啊

佢做咩都無好心架啦

好掃興
提早今晚食gf生日飯（鐵板燒）
首先約左7點 點知佢同事累埋佢比老細鬧 遲左個幾鐘放 最後打去改8點 係公司樓下呆等左兩三個鐘
d野食好好食 但最重要既公仔炒飯間野漏左
明明我openrice有寫，fb另外有remind，佢打黎confirm我都提多次，入餐廳又有對番電話 咁都會miss
之後見炒完飯分埋飯都完全無畫公仔，問個師傅先知佢唔知我地要畫，最後老闆黎畫番，無哂驚喜，仲要無左炒飯得醬汁畫兼比起佢fb po既舊製成品樣衰好多，崩壞左咁，自己用PS左隻公仔佢好過

估24 25比商家做生意

最大獲係有人肯配合啊嗎
呢樣先再惡搞

香港....唔同外國個個星期六都要爭取返應有的野
我都唔會再有希望

開名
邊間?
可能尋晚太忙?

d海鮮一流
勁生猛 好好食
但真係好掃興
個公仔係重點黎 我提左咁多次 op , fb, phone都提哂，都可miss
我都奇怪，點解會安排我地同另外兩pair人share一個爐，我地要畫炒飯公仔影相

鐵板超

fb見到

尋晚

個心口

tst?

又好眼瞓

今日反而精神咗 可能琴日有早瞓

夠瞓就最好

唔緊要，像真的一樣

係呀

又冇人

我尋晚3點先訓
9半醒左了

我係12點瞓6點幾醒左跟住瞓下醒下到8點幾

路過好多次但望到都覺得麻麻

好食wor 勁生猛

幾銀

叫呢個
2人 openrice9折左= 唔駛加一= 1988

依家4點半前食有7折，4半後唔招呼了因為6點收工

又係鐵板燒
係咪你開架

少貴去吃oma家姐算了

1001

支持職職！

崩壞到咁

即係紀念日唔駛去

大佬 畸胎

放lunch

笑死

好瘦

9093第一次召集

到

Hi

HI香香

食飽上水

最後50米

今日放假

佢唔放我諗最少向門口貼哂紙當示威
好難學到外國咁出哂黎

仲諗到的係香港人冇咁大個地方向出面搭個棚俾人扮室外食野
但實會有法西斯會篤灰

聽日我都WFH

wfh緊（啱啱醒）

地盤佬街邊食完隨街掉仲唔衛生
根本都on9

係比我PS左,應該唔講唔會有人覺得係假圖

連續4年幫佢慶祝生日都黑仔
一年屯公貨櫃翻車 我塞左個幾鐘 搞到佢係office等左一個鐘（平時4-5點幾出九龍方向極少塞車，我答去沙田 263，上左車先知，如果唔係上水轉鐵就一早唔駛塞）
一年因為搵工問題上去慶祝個刻仲嘈緊，睇完煙花畫甜品公仔先開心番（tsum tsum，晝得好似）
一年意粉叫錯左個薯茸，搞到要叫多碟
一年因為禁晚市堂食提早weekday食dinner、撞正佢比同事累到ot左個半鐘，要改8點食，好彩老細問一問佢有無約左人，先比佢走，改完時間仲漏埋畫公仔，變左輻射積積

最慘尋晚都10點停
如果平時鐵板 到開好夜ot到幾點都無所謂啦
又整到隻公仔咁 灰機

是咁的
今晚約左個和尚行街食飯，有咩要注意？？？

食定唔食

無堂食

仲未1001

買去寺廟食
同佢一路扑一路食≥.≤

睇黎你都幾黑下

問佢有冇食狗肉

之前機鋪貼左一次

今晚冇得食飯

求link

一炷香
有三枝

次次佢生日先係咁
我生日個時又好似無乜咀滯
不過佢weekend先正日
到時high tea影靚相 希望一切順利啦

釋果定

別名

你點知佢法號嫁